翻兜TVB廣告，李健駕駛學院怕咗連登仔急刪FB

有網民發現李健刪FB comment，咁我哋五毛電視cctvb - 廣告宣傳部就去留言啦

點知過咗一陣，李健連FB都刪埋
(不過可能只係unpublished)

TVB品牌負資產害到人哋公司要刪FB避世

— — — — —
乞like時間
抵制TVB好Easy，請like以下FB，每日追蹤TVB廣告，恥與為伍！
LIKE數就是力量，嚇怕廣告商
Facebook:
TVB廣告客戶名單 (新增myTV SUPER名單，消費前諗清楚):
TG 抵制廣告行動組:
TG 狙擊活動行動組:
TG channel:

push

李健IG，大家關心下佢

留言template：
係咪有苦衷被迫落TVB廣告呀？

[形象工程] 我們不是暴徒

呢間野本身就紅爆
一公司都係皇親國戚 鄉音未改

推

揸車搵食既9成藍屍同支那人
不意外

炸ig!

pish

推！

A餐兄又搞到tvb

而家大家係屠tvb小隊

支持一至五做文宣追擊tvb

周末支援前線

ig del埋
報左名嘅快啲去claim回水啦
唔講太多

推 垃圾 以後叫人唔幫襯佢

屌你李健

點解我好似仲入到fb

佢又開返
但係都係唔比留言